有關account 問題

A=L + OE
呢條form同埋正負號
有冇人可以講解一次？
Thx

A=Ass
L=毒撚
完